有幾多人等緊去旅行？

等疫情一完就即刻飛 好想去日本瘋狂掃下貨
利伸：肺就得兩邊 除左返工都唔出街

正皮：一ready就出發
負皮：去唔去都無所謂

買左機票唔通唔去咩？